支持建制派屌陳茂波唔肯派一萬蚊，因為冇一萬蚊唔會再有人投俾佢地。

話說今日聽到啲街邊阿叔阿姐講假如今次政府唔派10萬蚊，佢哋真係唔會有動力投立法會，就算要投都唔會再投建制派，仲話個林茂波仆街，派少少錢又話呢樣又話嗰樣，曾俊華嗰陣時派得又快又少行政費。又話想做得好過曾俊華但係做人做成咁，曾俊華贏幾條街。

一萬蚊*（打錯10萬）